#
 
จับมือ
ห้องสมุด
เมือง
แจก
พ็อคเก็ต
ใช้
ฟรี
เดือน
Google
 
Toronto
 
WiFi
 
#
อินเทอร์เน็ต
อินเทอร์เน็ต
อินเทอร์เน็ต
ประกาศ
จับมือ
ห้องสมุด
สาธารณะ
เมือง
แคนาดา
จุด
แจก
พ็อคเก็ต
สำหรับ
ผู้ใช้
รายได้
น้อย
ใช้
ฟรี
สามารถ
ยืม
นาน
สูงสุด
เดือน
ใช้ได้
เดือน
ละ
สูงสุด
ห้องสมุด
ตั้งอยู่
ชุมชน
ประชาชน
ส่วนใหญ่
รายได้
ต่ำ
บอก
โครงการ
เพื่อให้
หวัง
กลุ่ม
คน
ไม่ค่อย
บริการ
ปรนนิบัติ
เหล่านี้
เข้าถึง
เทคโนโลยี
สำรวจ
ชาว
แคนาดา
ติดตั้ง
บริการ
ไว้
บ้าน
ขณะที่
สำรวจ
ผู้ตอบ
สำรวจ
คน
พอใจ
ราคา
ค่าบริการ
ใช้
บริการ
ที่มา
Google
 
Toronto
 
WiFi
 
Google
 
underserved
 
Yahoo
 
News
 
